當你見到天上星星 可有想起我

咁就16年，好掛住你啊哥哥。。唉

踏著腳在懷念昨天的你.....

說好的一輩子，差一個月，差一日，差一個時辰，都不算一輩子